---
author: krm
created: 2018-10-21
---
![se]
# Boolean i andra språk?

  * Boolean använda i alla nyare programmeringsspråk
  * I äldre varinater så som C så använder du:
    * 0 för falskt
    * 1 för sant
    * resten är också sant.








